有冇主角係背負好多野,好沈重過去

劍心咁
劊子手,好沈重,要背負好多野,唔可以比自己幸福,同所有人都有種隔膜,唔想同人太親近
只可以不幸咁活

野比大雄，長期零分

格斯
完

佐助

鋼鍊

巨人
有幾千年嘅記憶
唔係佢自己嘅過去都背負埋

我係咪贏咗

連扑野都諗起自己細個俾人雞姦
好撚慘

習近平

任何一個毒撚

以為自己比企谷

桐狗

好沉重(體重)

其實“沉”字係咪沉重到好難打?

btw
大老師既沈重都只係食檸檬
本身都係垃圾

魯路修

魔女之家

比達

我的奮鬥 希特拉

琦玉，為左變強，犧牲左男人最重要既頭髮
btw問黎做乜

問黎扮型毒撚等自己沈醉下

神尾觀鈴 被動背負好多嘢

除咗格斯，諗唔到

真係咁型
想睇攪到

旋風管家個凌崎，爭人好多債

一億五千六百八十萬四千日圓。。。

綱練

相良宗介

第一時間諗起佢

Hmm....
不如清下次查查先出聲

炭治郎孭住個妹夠唔夠重

。。。俾自己既設定

艾蓮？

神作烙印戰士都未睇過

菲力特(老年)

北海道篇幾時更新呀屌佢

鳴門
細個比人欺凌
櫻唔鐘意佢
大個先知邊個係老竇

犯左CP,仲可以出咩

咩cp

愛德華

第一個就諗起烙印戰士

Me

無限的住人先係真經典

香港人

點止
仲比學校迫害

地球防衛少年
每打一場介紹一個主角, 每場打完就會死一個
連上回生存者都係背負住好沉重既過去